新手砌機list求點評

CPU
Intel i7-7700k

主機板
Gigabyte GA-Z270X-UD3

RAM
G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB

顯示卡
MSI GEFORCE® GTX 1080 GAMING X+ 8G GDDR5X

HDD
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

SSD
KLEVV URBANE U610 Series 480GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD

火牛
Corsair RMx Series™ RM550x 80Plus Gold 550W Fully-Modular PSU

機箱
Sharkoon BW9000-W

散熱
NH-D15S

Windows 10

想問條list有冇咩大問題？
裝唔裝得曬啲嘢入去開唔開到機用唔用得到？

轉ryzen啦，仲7700k

冇問題

SSD 可以用好D & PSU 最好上650W ~ 750W 如果超CPU+ GPU

如果你想超得穩可以轉以下

ASUS PRIME Z270-A
GIGABYTE GA-Z270X-UD5

對ASROCK 無反感都可以簡, asrock D 大版

謝巴打們指教

KLEVV SSD垃圾, 轉Crucial MX300式者M.2(如Intel 600p/Samsung 960 EVO/PR)O

火牛上rm650，穩定啲